你點知你係咪對住男優碌鳩硬?

平時我打J嘅時候，都會諗呢個問題，究竟我係對個AV女優硬，定係對住個插住女優果碌鳩硬，

有冇哲學嘅巴打同解答吓?

你會對住d仔硬？

乜鳩都拉埋哲學

你諗得呢個問題證明你係gay

你係對住碌鳩硬

你合埋眼諗起男優定個女優

睇口交片真係望到條野先硬到

會想含埋一份
利申：飛機

呢個哲學問題黎, 好多時都係同個男優一齊高潮, 究竟其實係想睇男優高潮定女優高潮呢?

睇黎巴打都係同路中人

周健全一早講過

睇兩條女搞都鳩硬咪知係唔係gay

鍾意睇男女
唔鍾意睇磨豆腐
我是咪Gay?

冇條撚冇代入感

可能我淨係對插住女優嘅賓周硬呢

冇巴絲想知咩?

再試下睇兩個女優磨豆腐
冇左碌鳩都硬就即係唔關碌鳩事
冇左碌鳩就唔識硬即係gay

點睇

冇閪識唔識硬？

你對住螢幕硬